痴撚線咩 聽到黑警有大陸口音 到底係咪搵公安扮警察

痴撚線，聽住個黑警講拉人果陣有鄉音，廣東話都唔正wor屌
唔係痴撚線到搵公安扮香港警察呀?
未過逃犯條例已經瘋狂中出一國兩制

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

屌 睇直播聽到

黑警話唔好阻住警方行動，但有冇諗過佢地先係阻住香港既人